有無人了解moelis&co recruitment process

五月底交既application - ibd summer analyst
前幾日先收到onoline test
到底有無screen過CV先派online test？
headcount係咪好少？

收得online test即係合乎最低資格啦

有d公司未screen cv就派online test比你、曬鳩你時間架

岩 但你報緊ibd喎

咩bg

外國target mfin

報緊2021 summer..2020當然一早無啦

Same 收到online test

咩bg？

Hku anf gpa得3.1x